前國民黨主席洪秀柱10日赴香港專題演講 洪辦：獲港府、中聯辦高度重視 將以最高禮遇與接待規格安排

洪秀柱10日赴香港專題演講 洪辦：獲港政、中聯辦高度重視

2018-12-07 21:18

〔記者施曉光／台北報導〕前國民黨主席洪秀柱辦公室今天指出，洪秀柱10日將以中華青雁和平教育基金會董事長身分，到香港出席一場專題演講，擔任主講嘉賓。洪秀柱此行獲得香港政府與中聯辦等官方單位高度重視，將以最高禮遇與接待規格安排。

洪秀柱辦公室發言人李昶志說，洪秀柱此行是擔任香港中外藝術文化交流協會與中華青雁和平教育基金會共同主辦「凝聚智慧、共創未來」專題演講主講嘉賓，出席演講嘉賓有香港僑界與香港各政經工商團體共數百人與會。

李昶志說，洪秀柱原本安排港澳兩場，但因台灣另有要務，只好取消澳門行程，對澳門僑界深感愧欠，日後將再安排，此行預定12日返台。
<自由時報>

KMT

兩蔣激到彈起

垃圾不分藍綠

去示威叫共匪

兩黨同源自孫中山(聯俄聯共)
現今彼此又可以互稱一聲"同志"?

党員confirm

洪秀柱其實先醒
可惜俾人當急統賣台收咗皮

國共第三次合作

之前又唔比馬英九入境，而家又高規格迎接

馬：一中各表
洪：一中同(共)表